估唔到仲有人可以日日深圳&香港來回返放工，根本係人肉播毒機

根本全部入境人士都要隔離14日

成班自私自走炮

雖然講得有道理

但大家都要記住依個係五毛ac嚟

同回憶小子 、一鋪過果啲一樣

成日想開一兩個post講人話呃正評

之後就開膠post同帶風向嘅post